<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Préparation Raids</title>
    <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/</link>
    <description>Recent content on Préparation Raids</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jul 2020 17:07:28 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://arkheon.github.io/In-Memory/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Checklist consommables &amp; spés</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/aq_checklist/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 17:07:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/aq_checklist/</guid>
      <description>Chasseur Aura de précision 15 potions de Résistance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Elixir de mangouste Jujus force et AP Huile glaciale Flacon des titans Elixirs complémentaires Stuff enchanté Démoniste Spe tank Twins AQ 0/30/21 pour la plupart d’entre vous 15 potions de Résistance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Elixir de puissance des arcanes supérieur huile de sorcier/mana Flacon de pouvoir suprême Elixir de Puissance de l&amp;#39;ombre Stuff enchanté Druide Retour spé recommandées par Anar 15 potions de Résistance Feu ( progress ) 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Huiles de mana Flacon de sagesse distillée Potions de magesang Stuff enchanté Guerrier DPS Spe Fury 2h, ou spe fury ambi 15 potions de Résitance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Elixir de mangouste Jujus force et AP Huile glaciale Flacon des titans Pierres à aiguiser élémentaire Potion de rage puissante Stuff enchanté Guerrier Tank Voir Fazer pour tanking ( twins ) 15 potions de Résitance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Elixir de robustesse Juju RF Rhum +15 endu Flacon des titans Potions de Bouclier de pierre supérieure Stuff enchanté Mage Respe Feu 17/31/3 15 potions de Résistance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Elixir de puissance des arcanes supérieur huile de sorcier/mana Flacon de pouvoir suprême Elixir de Maîtrise du feu supérieure Stuff enchanté Paladin Retour spé recommandées par Anar 15 potions de Résitance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison huile de mana Flacon de sagesse distillée Potions de magesang Stuff enchanté Prêtre DPS 15 potions de Résitance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Elixir de puissance des arcanes supérieur Huile de sorcier/mana Flacon de pouvoir suprême Elixir de Puissance de l&amp;#39;ombre Stuff enchanté Prêtre Heal Retour spé recommandées par Anar + PI obligatoire 15 potions de Résitance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison huile de mana Flacon de sagesse distillée Potions de magesang Stuff enchanté Voleur Spé Combat ( 31 pts ) 15 potions de Résistance Feu ( progress ) Nourriture appropriée 50 + potions de Résistance Nature 50 + potions de Résistance Ombre 20 + potions de Résistance Arcane 20 + Elixirs de Résistance au poison Elixir de mangouste Jujus force et AP Huile glaciale Flacon des titans Thé de chardon Stuff enchanté </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ouro</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/ouro/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:37:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/ouro/</guid>
      <description>Ouro est un boss optionnel d&amp;rsquo;AQ40, ce qui signifie que vous n&amp;rsquo;avez pas besoin de le tuer pour avancer dans l&amp;rsquo;instance. Le combat alterne deux phases lors desquelles Ouro est soit visible, soit enfoui sous le sable. Il utilise des aptitudes différentes dans chaque cas et termine le combat avec un Enrage qu&amp;rsquo;il faudra gérer au mieux.
Consommables spécifiques pour le combat Potion de protection contre la Nature supérieure Aptitudes  Balayer : Une attaque qui renverse les joueurs à courte portée, mais à 360° autour du boss.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viscidus</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/viscidus/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:37:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/viscidus/</guid>
      <description>Il est optionnel, ce qui signifie que vous n&amp;rsquo;avez pas besoin de le tuer pour avancer dans l&amp;rsquo;instance. La mécanique de la rencontre est particulièrement originale. En effet, vous devez progressivement refroidir le boss pour le geler, puis le frapper rapidement pour le faire exploser en globules, lesquels devront être éliminés pour avoir une chance de faire tomber Viscidus. Mais attention, les aptitudes empoisonnées du boss font très mal.
Consommables spécifiques pour le combat Potion de protection contre la Nature supérieure Charge de sapeur gobelin Huile glaciale Aptitudes  Horion empoisonné : Une attaque avec une zone d&amp;rsquo;effet faisant +/- 1250 points de dégâts Nature.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bug Trio : Krim , Vej et Yauj</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/bug_trio/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:37:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/bug_trio/</guid>
      <description>Seigneur Kri, Vem et Princesse Yauj forment un trio de boss d&amp;rsquo;AQ40. Il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une rencontre optionnelle, ce qui signifie que vous n&amp;rsquo;avez pas besoin de les affronter pour progresser dans l&amp;rsquo;instance. La particularité de cet affrontement vient du fait que selon les loots que vous souhaitez obtenir, vous devez tuer les boss dans un ordre différent. C&amp;rsquo;est toujours le dernier boss tué qui dropera ses objets, pas les deux autres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C&#39;thun</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/cthun/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:37:07 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/cthun/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;Thun est le dernier boss d&amp;rsquo;AQ40. Vous pouvez être fier de vous, vous avez atteint celui qui fut longtemps le boss le plus difficile à vaincre de World of Warcraft. Pour en venir à bout, vous aurez besoin d&amp;rsquo;être correctement positionné, d&amp;rsquo;avoir une excellente résistance à la Nature et d&amp;rsquo;être très concentré. Le combat se déroule en deux phases, avec d&amp;rsquo;un côté l&amp;rsquo;Oeil de C&amp;rsquo;Thun et ses tentacules, puis C&amp;rsquo;Thun, ses tentacules et son appétit féroce quand il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;avaler des joueurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Twins</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/twins/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:36:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/twins/</guid>
      <description>Vous combattrez les deux Empereurs simultanément, sachant qu&amp;rsquo;ils disposent chacun de spécificités propres. L&amp;rsquo;un fait des dégâts physiques tandis que l&amp;rsquo;autre est un sorcier et sera tanké, la plupart du temps, par un Démoniste. Les moments les plus tendus seront sans aucun doute les téléportations, nécessitant de récupérer l&amp;rsquo;aggro.
Consommables spécifiques pour le combat Potion de protection contre l&amp;#39;ombre supérieure Potion de protection contre le feu supérieure Aptitudes Aptitudes communes aux Twins  Soigner frère : Si les frères sont à moins de 60m l&amp;rsquo;un de l&amp;rsquo;autre, ils vont se soigner très rapidement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huhuran</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/huhuran/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:36:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/huhuran/</guid>
      <description>Avec elle, un raid peut souffler le chaud et le froid. Si la première phase est gérable somme toute assez facilement, la seconde est monstrueuse et nécessite une excellente résistance à la Nature de la part d&amp;rsquo;au moins 15 joueurs du raid (idéalement 300 pour les tanks, minimum 200 pour les autres). Les salves d&amp;rsquo;éclairs de poison font tellement mal qu&amp;rsquo;un wipe est assuré si vous ne combinez pas un une bonne résistance Nature et un bon DPS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fankriss</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/fankriss/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:36:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/fankriss/</guid>
      <description>Si le boss en lui-même est très facile à appréhender, il en va autrement des adds qui vont apparaître dans la salle. Ce sont eux qui rendre la rencontre délicate à gérer, et les Rejetons de Fankriss devront être gérés en priorité puisqu&amp;rsquo;ils sont capables de tuer n&amp;rsquo;importe quel joueur lorsqu&amp;rsquo;ils enragent.
Consommables spécifiques pour le combat N/A Aptitudes  Blessure mortelle : Un debuff qui réduit les soins sur la cible de 10%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sartura</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/sartura/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:36:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/sartura/</guid>
      <description>Elle est entourée de plusieurs adds que vous allez devoir gérer un par un avant de vous attaquer à Sartura elle-même. Le plus difficile sera de gérer les tourbillons de tout ce petit monde, les dégâts étant assez importants. Un premier enrage rendra la rencontre plus difficile, tandis qu&amp;rsquo;un second, au bout de 10 minutes de jeu, engendrera forcément un wipe.
Consommables spécifiques pour le combat N/A Aptitudes Les aptitudes de Sartura et de ses gardiennes sont grosso modo identiques:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AQ40</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:32:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skeram</title>
      <link>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/skeram/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:28:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://arkheon.github.io/In-Memory/aq40/skeram/</guid>
      <description>Prophète Skeram est le premier boss d&amp;rsquo;AQ40. Vous devez le tuer pour accéder au reste de l&amp;rsquo;instance. Le combat est plutôt sympa et vaut surtout pour la mécanique de clonage. Le boss va en effet invoquer deux clones régulièrement, lesquels devront être tués tout en gérant correctement l&amp;rsquo;aggro, sinon le combat peut rapidement devenir extrêmement chaotique.
Consommables spécifiques pour le combat Potion de protection contre les Arcanes supérieure Aptitudes  Accomplissement véritable : Permet à Skeram de contrôler le joueur en mêlée le plus proche de lui durant une vingtaine de secondes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>